藍色YouTuber 好多人睇，大家唔好漠視

啱先碌一碌YouTube , show 左個藍屍YouTuber 出黎，望一望仆街 270k views
無錯係270k , 27萬人睇
其他片由100k - 300k views 不等
代表啲咩？ 佢地默默耕耘做緊洗腦傳播，當一個屋企個老豆/老母 每日大大聲開住呢啲所謂嘅清談片，又講到好有道理，好有理據，成個家庭就會洗哂腦
而黃嘅就仲不斷認為自己係大多數，鬥黃，最終只會害到自己陣營
而藍營佢地明知自己係少數，就陰啲陰啲係咁做，少製造內訌環境，達到嘅效果可能更大

幫手 Report 藍紅媒 fake news youtube channel

可以點做

其實真係冇野可以做

最緊要最緊要大家，唔好消費我地係社會大多數呢個光環，記住呢個地方係香港，香港人永遠唔會有耐性，善忘係本質，消費一個光環，唔洗一年就用盡

黃色果D 淨係係COMMENT下面打CLS 就當自己CLS左

如果可以，大家係屋企可以開住黃營政治YouTuber 不停播

好多海外小粉色睇

同意，但唔好永遠洗自己腦，認為藍營一定係少數而自視過高，到時比人反客為主就太遲

一齊努力，所有文宣戰線都要打

實有買
但圍返條數真正觀眾都唔少
直頭可以做埋邪教教主cap水

我老豆日撚日由朝睇到晚
唔洗叫我做任何野
我由仲係長毛代表反對派既時代同佢嘈撚到而家

點樣黃標d片

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推

果雞碎咁多冇撚用
根本支共做金主
廣告果D只係地下汁多幾蚊雞

所以大家幫手推蕭生post

黃營最強kol

不過就死

頭先睇睇睇下YouTube
見到工聯會鄧家bill落廣告sell人睇

香港人 真係要加油
睇藍營youtube 啲 comment 好多係真心撐，同黃營可以話不相伯仲
佢地亦都唔介意所謂大台，好多藍營KOL崛起
頂住呀

除左多d睇黃色youtuber, 建議大家喺youtube search "黑警" "新疆" "反送中"頭幾頁嘅片, 幫手comment同like下同路人嘅comment, 因為呢堆片超多五毛comment互like但又好多人睇